所有大學手足 好好利用老鼠膠

由其係中大 淋曬d老鼠膠係黑狗琴日停留嘅位置同一部份橋面
雖然唔可以真係黐住佢地郁唔到
但只要佢地一掂地 絕對可以減慢佢地既速度 佢哋對鞋之後都會癡立立 跑得唔會好似平時咁快

老鼠膠下面狗油..

唔好加油 加油會減低癡力

老鼠膠7月開始講，但仍然無人用

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

解救中大學生 唯有各區開花時直接動搖政權嘅根本！

可以一試
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

老鼠膠除咗可以減慢黑狗嘅行動速度
仲有一樣就係佢哋對鞋係要自己清理 佢哋返到去都有排搞